唔知有無人試過咁

我日日喊日日做乜都無心情，但我希望有個”默默傾聽嘅未知實體”幫我追返個女朋友...係咪人逢絕處就會搵個精神寄托。
但我係無神論者，唔信耶穌。

我明你講咩 求個天
人既力量有限 咁做都正常既

我好掛住佢...